有用 一通 入黎～ 由於旺角及沙田地區可能有騷亂發生

利申先：戶口無錢的～
屌佢老母 騷亂？ 間垃圾行傻撚左呀
罷用埋依間垃圾啦！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

DKLMCH

八月五？

yes

??果日咩事

瞓咗幾耐

樓豬昏迷左個幾星期？

發夢果陣你唔逐間落閘鋪頭屌

我屌佢用「騷亂」字眼囉

...人地有講錯咩

係公眾活動

佢有係前面加可能兩隻字

有致富唔用 食屎喇你

呢d 野就好似靚仔咁 唔係自己講既